★其實政府失業率點計？失業率跌至2.9% 近廿年首次低於3%

政府今日(18日)公布最新的失業率，去年10月至12月的本港失業率降至2.9%，較去年9月至11月的3%下跌0.1個百分點，近二十年以來首次低於3%；就業不足率維持於1.1%水平。

利申：失業多時冇人理

坐成日快餐店，都冇人家訪下我

d mpf信又唔見曬（冇固定地址）

好灰

以前間公司用hsbc的mpf，問過hsbc不能用床位地址，要有水電證明才可更改地址

你無興趣搵工，照統計處定義，你唔係勞動人口，失業率自然唔計你。你根本就係唔正常，一日到黑淨係掛住j游b同慧中

老貓不願面對 而家香港係全盛時期 港股又新高

之前唔係話天橋底都計咩？

discouraged workers 唔計入失業率

想我探你、

游B算唔算失業？

入黎就係想問呢個問題

失業人口入面幾多%係本土派？

早2日你如果肯買3309發左達啦

X3

not J 游b=唔正常

J 游b=正常

政府有責任令我產生搵工興趣

去勞工處登記

例如係公司放個游B紙板公仔?

X2

x3

但老貓都係中國人